d人成日都話香港係文化沙漠,係咪因為未入過連登講故台?

同一時間有幾十篇故連載緊,仲要篇篇都咁高質,題材新穎,而且個個文筆都非常特別
我諗後世應該會將呢個時期稱為新文藝復興

其實文化沙漠係咪只係指文學

音樂有cha cha,畫畫有袁生,何來沙漠

你懞撚左牙?

係因為入左先發現香港係文化沙漠

甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故甜故

睇見都反胃

樓豬又串講故佬

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫